有冇人好嚮往讀緊大學嘅日子

日日走堂 瞓醒就搵fd周圍fing
晏晝食個T 夜晚就成班出嚟食飯
飲酒打機第朝有又走堂
假期又多 一有時間就去旅行
試過貪機票平
特登開咗學成個禮拜冇返去旅行

明明就一個垃圾廢青
大時大節 一同D親戚講自己讀邊間
個個都讚話幾好呀 叻仔喎
話父母第時唔使擔心

試過搭幾次的士返hall
都可以俾個的士司機讚話間學校好難入

其實我知道勁過我嘅人大有人在
我亦都唔係想話自己好勁
只不過我真係好享受依種
明明日日都無所事事嘅日子
但係都會係咁俾人讚嘅感覺

利申三大 year2 仲有兩年Fing

有無人有同感

有 晚晚打機winning 第二朝訓到晏晝去食個tea
仲有flirt吓女 飲下酒 唉

巴打平時洗費邊度黎

師兄已經grad左？

有部份零用 但同時都有補習
大約一至五 每次兩個鐘

唔知點解叫左巴打做師兄

冇可能只有我一個感受到

想請問下有冇人知大學4年可唔可以3年修晒所有學分提早畢業

有得玩都唔玩 巴打有咩苦惱

可以

屋企問題 兩老3年後就退休了 好想知可唔可以早到一年畢業

明白 巴打加油

絕對認同
日日就係 打機->食lunch ->打機-> dinner
無限重複

重要成班人係間房到一齊打

中學好似開心d

中學係最開心 但係大壓力啲

因為會擔心考唔到入大學
但而家完全冇野擔心

但係我覺得中學果種友情感覺真摯d
而且青春期好多時有困惑既時候，我呢段時間都遇上唔少好老師
大學果d同學，教授感覺上較疏離

好好享受 玩盡佢
出嚟做野睇返轉頭最開心係個幾年
有時間又有啲錢又無憂無慮

我知 所以我依家已經珍惜緊

如果你認為大學既開心係因為自由
我中學所得到既快樂係感受到自己既成長
而家我做人處事唔少既價值觀都係中學果時學返來

好彩係我係大學都搵到幾個好真心既朋友
但真係得幾個